尋故求助

個故已經係高登年代嘅產物黎
大約係主角入u識左3/4個好朋友
結局係最醒嘅男仔同一齊好耐嘅女朋友分左手，走左去外國
其中一個男仔係gay 嘅
主角同上面其中一個男仔有喺u打網球
印象中結局係大學畢業前後 偏sad end

但係我唔記得咗作者同故名
淨係記得呢啲細節

我知都幾有難度 真係麻煩巴絲們

爸打你有印象的話介唔介意打埋故名
我搵黎搵去都係佢啲甜故

Push